國泰港龍工會主席施安娜無故被炒

【突發！已確認！國泰港龍工會主席施安娜無故被炒 職員自發自發聯署要求管理層解釋】【災難系列】

國泰港龍空勤人員協會主席施安娜無故被炒！男公關覺得已經唔係咩白唔白色恐怖嘅問題！

依單野點搞
點樣先可以支援一班受控制既航空業員工

比藍絲督灰

而家即刻同我係電話SET每晩十點

大叫口號
自問記性唔好今日十點半先記得
個個都set鬧鐘就唔會唔記得喇
順手提提身邊朋友！